Statistical Officer II

Statistical Officer II

Salary (Master Pay Scale Point 8 to Master Pay Scale Point 21)

Entry Requirements Candidates should have-
an Ordinary Certificate in Statistics from the Hong Kong Statistical Society (HKSS), or equivalent, with two years' practical experience in statistical work; or
a Higher Certificate in Statistics from HKSS, or equivalent; or
a Higher Certificate in Mathematical Studies from the Hong Kong Polytechnic University, or equivalent; or
an Associate in Statistics and Computing for Business from the Hong Kong Polytechnic University, or equivalent; or
a Higher Diploma in Mathematics, Statistics and Computing/Statistics and Computing for Business from the Hong Kong Polytechnic University, or equivalent; or
a Higher Diploma in Applied Statistics and Computing/Business Analysis from the Hong Kong Institute of Vocational Education, or equivalent; and
met the language proficiency requirements of Level 2 or above in Chinese Language and English Language in the Hong Kong Certificate of Education Examination (HKCEE), or equivalent [see Note (1)].

A Statistical Officer II is mainly deployed on –

assisting in designing forms used in statistical systems and questionnaires used in censuses and surveys and selecting samples;
editing and coding questionnaires;
handling statistical computations;
preparing simple computer programmes and applying computer packages in statistical work;
compiling statistical tables and charts; and
assisting in analysis of statistical data.
Terms of Appointment A new recruit will normally be appointed on civil service probationary terms for three years. Upon passage of probation bar, the officer may be considered for appointment on the prevailing permanent terms.
Enquiry Address Personnel Section, Census and Statistics Department, 21/F, Wanchai Tower, 12 Harbour Road, Wan Chai, Hong Kong.
Enquiry Telephone Number 2582 3038 or 2582 4813
Closing Date for Application 18 November 2011
Newspaper(s) Advertised and Date(s) Ming Pao Daily News (4 and 11 November 2011) and South China Morning Post (5 and 12 November 2011)

搵左咁耐先搵到3個人報左哩個位, 真係每次見哩D 位都係差唔多0既人係度IN

其實次次都有幾千人報
最後請就請廿幾個

D人係又入紙唔係又入紙唶

其實想知係幾多人IN收幾多個就真

又開, Statistician,

連登已經冇人做STAT轉晒行